割席華為｜ 法國球星 基沙文： 應譴責大規模迫害維吾爾族行為

…………………………………………

自2017年起為華為拍攝廣告，作為華為手機長期代言人法國球星的基沙文，在華為涉嫌參與有份監視維吾爾族的報道曝光後，在IG上發帖作出終止合作的決定：「在強烈懷疑華為涉及發展有關監視維吾爾族的臉部辨識系統後，我立即與該公司終止了合作關係。」
「我想借此機會邀請華為，不應只是否認相關指控，更應該盡快採取行動，譴責這種大規模的迫害，並利用它的影響力，為尊重人權的社會作出貢戲。」

………………………………………………

手足

真。球星

好過叫人飲蒙牛

勁

nice

唔怪得咁靚仔

世一球王基沙文

基沙文

抵撐啦

Drose

電話佬

有良知

奶共Lebron james: He is not well educated.

推

RT

正 大陸人唔洗睇
巴塞 法國 馬體會

世三

風骨